陸龜

新手想養陸龜，有咩要準備？

早啲訓

佢叫你早D訓，聽朝起身就去買

咩都未準備

準備錢，然後落金魚街做魚腩

唔知要幾多

你有幾多？

1500內搞唔搞得掂？

自己去龜友論壇睇完快過你on99 咁等運到

領養代替購買

其實你係寵物台拉落少少
會見到有班養陸龜嘅巴打嘅分享
入去請教佢哋
好過再開個post問

睇你預備幾多地方先
之後決定養咩品種

幾大地方？